好想同人瘋狂傾計

同女友散左幾日 發現個人好空虛 習慣左乜都有佢一齊 依家所有既都好似唔同晒

求下你地快D黎同我傾下計 問乜都得

求下你地屌下我又好 乜都好 成個世界好靜啊

人在遠方蟬沒有和唱 啊~~~~~~~~~~~~~

【自言自語MODE】
我同佢一齊左差唔多兩年
係一個月前佢同我講分手 原因係上網識到新仔
但佢竟然連人地叫乜名都未知 現實未見過面就同我講分手
到底兩年感情係咪真係咁薄弱啊?
最後我喊住求佢留低
佢留低左
留低之後自問已經好努力 做到最好
就係前幾日 我又發現左佢又周圍識男仔
今次我再無留低佢 成個人好平靜 我諗呢D叫心淡
但係佢走左之後 點解我仲會咁唔開心 係屋企既每一個角落都有佢既痕跡
每望見一樣野 就會諗起同佢既點點滴滴
但對方係同我分手之後果晚 已經落BAR約新仔

點解每一次戀愛都係咁 我真係咁差咩?
遙想十幾年前 我仲係中學雞 情竇初開
鐘意左個女仔 佢就當我兵咁 永遠都係同男友就分手咁
而同我又KEEP住好親密 會拖手會擁抱會KISS
我用左六年時間忘記佢 再開始新既人生

事隔四年 依家既女朋友又係咁 話消失就消失
我真係唔明點解佢地可以咁絕情?

溝我

好呀

HELLO 點稱呼你好? 叫我PETER得架喇

Peter

係呀 我係奶路臣街一帶既補習社教書架

係籍口黎架姐 你幾歲

22

間補習社我爸爸開

係咩
係呢 都未知點叫你好

有冇興趣留個tg傾下計？我都好寂莫好想搵人同我傾

其實...我唔識用TG..我仲停留係MSN個年代...

TG係APPS黎? 我研究下

22歲姐 唔急揾愛情啦

[借口] 五歲老豆老母離婚 兩個都揀唔要我 之後跟左爺爺嫲嫲 七歲爺爺嫲嫲離婚 我就無屋企人 流離失所 直到十六歲自己搬出黎住 由細到大都係一個人 真係好想有一顆心可以依靠[/借口]

有無手足可以教我用TG

依家興用真名定求其改架?

求其喇 都係當網友

咩事啊 first name果到填乜都唔得 咁鬼難玩既依家D野

好似填左個真先 入到去可以再set username比人add你

喂 唔對路 填真既都唔得 我識下重裝個APP

巴打仲會唔會相信愛情

咁難搞嫁咩